點解重考生快期咁難搶😖

已經一撘正就入
都係load唔到入去打驗證碼個個位
過多幾分鐘直頭話此頁面不存在
另一邊就一路打電話去個快期預約熱線
都係冇用，個電話係唔會打得通既
搶幾日都係得個吉

你考咩？

要問番舊燈1137

棍van丙部

1137？專業代辦？

搵快期王啦

星期六少人d

正確做法係用一部電腦填資料
Load緊嗰陣用另一部電腦入去check有咩時間
load完就即刻click個時間

上網俾300人搞… 好快有
唔洗煩

佢好似搶左五次快期

d人用program搶....比多3舊佢地幫你搶吧啦，如果唔係有排排

巴打試過搵佢代辦？快唔快？

唯有再試試

唔好話填資料check時間
我最叻仔個次都係入到打驗證碼個頁
（但係load唔到個張文字圖）

一方面好勁，同時又好慘

個陣比幾百叫人搶
三日內就會搶到 11月1搶 11 11考
個期其實係睇運
個個位有考生調期 咪放翻個位出嚟搶

3日搶到
咁又制得過喎
佢幫你搶完係咪要自己去運豬處交錢？

唔洗 你比資料佢
幾時考 衰邊part. 咩類型
我記得有影身份証同埋個張行車証
跟住過數 就搞掂

Facebook 考車快期同學會

課金比300人幫手抽喇
個快期通常係2-3個星期之後
仲要係靚時間
利申考左3次

我都係搵佢 一星期左右就排到
唔想煩俾幾舊水人就算

兩舊水幫你搶
利申：經驗豐富

我次次都人手搶，咁咪慳左千幾蚊

真係舊燈嗰個1137？

重考三次搶左4次
有一次手快搶錯港島區